【如何製造同温層】Pompeo罕有評論Twitter大屠殺

Echo Chamber = 同温層
佢咁用私人acc出tweet好少見

Twitter 變中宣部

中宣部係CNN
Twitter係微博

根本Twitter而家係GOP Tea Party Trumpism通殺囉

2024 Pompeo

愛蓬力 已經ready

好多支持侵既人既FOLLOWER都不停跌緊
因為TWITTER清算緊呢班PRO－TRUMP既普通網民
DEL撚哂佢地既AC

Eric Bigley
@e_bigz
·
Replying to
@mikepompeo
Trump -80million

加減咁少
五毛點做野架

原來佢又係叫mike

好撚癲
响香港就算有人被發現投共，最多都係跌幾個%
而家係成批剷，仲要普通網民都俾人一次過清
2021果然痴線過2020

好多人話要del ac退出twitter咋

中華人民共和國美利堅特別行政區

無乜問題

過黎連登world 台啦trump 粉

中共d閪人就講乜都得 堂堂美國總統連言論自由都冇埋

趁在位，快撚d以行政手段接埋fb同Twitter啦！！

美國道德良知最後防線

Jack Ryan

美國人（包括侵侵）你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

如果Twitter 個情況真係好極端就分隊，一面繼續R現任左派支援，另一邊係第二度繼續聯右。兩隊互不相干，互不批評！